Самостоятельно реализовать методы get/add/iterator для класса ArrayList.

Список должен иметь возможность "увеличивать" свой объем при переполнении.

Список может содержать как 1, так и 100500 элементов, нет необходимости занимать лишнюю память под пустые ячейки.
